####  → [中文字幕 以及 探花女神系列](https://7643886222908adbec22908adbec22908adbec.video-x.top/fdhece22a8faf17b908adbec2290808adbec22908ujde/) ←

####  → [海角家庭伦理社区 - 大名鼎鼎](https://7643886222908adbec22908adbec22908adbec.video-x.top/fdhe3ce22a8faf17b908adbec2290808adbec22908ujde/) ←

####   → [小红帽 - 美女直播大秀 ](https://7643886222908adbec22908adbec22908adbec.video-x.top/2fdhece22a8faf17b908adbec2290808adbec22908ujde/)-又名小奶猫_卡哇伊_小狐狸_小可爱直播←

####  → [暗网禁区，禁忌资源汇总！](h###ttps://7643886222908adbec22908adbec22908adbec.video-x.top/fdhece22a8faf17b908adbec2290808adbec22908ujde/) ←


####  → [科学工具上网，每天1GB+流量签到，免费白嫖](https://7643886222908adbec22908adbec22908adbec.video-x.top/fdh5ece22a8faf17b908adbec2290808adbec22908ujde/) 用了立马翻越！←





[13] Dunlosky et al.2013，sec.4.4.
在本书的前面，我曾经说过模型是最基础的结构。简化的图像和概念可以用于描述新知识。这些联想方法是整体性学习中创造模型的主要方式，大多数时候我使用比喻法、内在化或图表来创造一个模型。
·“我很高兴，我现在可以如此之快地获得有效的信息——这对我走出自己的小组，以及与其他小组建立人际关系网络有很大的帮助。”（医院技术员）
这样一来，我不仅看不到数学的用处，还开始厌恶它。从我科学课程的进展来看呢——好吧，其实就没有什么进展。还记得我第一次做化学实验时，老师故意给我和我的搭档分发了与别人不同的实验材料。为了与所有人的实验结果保持一致，我们编造了实验数据，并为此遭受了一番大大的冷嘲热讽。我的父母发现我挂科后，又善意地敦促我在答疑时间向老师寻求帮助。我就更觉得自己认清了真相：反正数学和科学一无是处。可是课程大纲高高在上，老天这是要掰开我的嘴巴，把数学和科学灌下去。而我的精神胜利法就是拒绝理解老师教的一切知识，挂掉每一次考试，跟它对着干。某种程度上来说，这种精神胜利法简直战无不“胜”。
令人震惊的是，绝大多数曾围绕这个普遍主题著书立说或者发表评论的人，几乎没有关注过这个问题。过去几年里，许多作者在他们写的书中认为，我们一直过于高估了天生才能的作用，低估了诸如机会、动机和努力的价值。我十分同意这种观点，而且，让人们知道他们可以通过练习来提高，并且大幅度地提高，一定十分重要。否则，他们可能连试一下的动机都没有。但有些时候，这些书籍给人们留下的印象是：光靠真诚的愿望与刻苦的努力，就足以提高了，“只要你努力朝前奋进，终将达到目标”。但这也是错误的。在足够长的时间内进行正确练习，可以实现改进。再无其他。
（2）你的笔记和课本组织得好吗？虽然我喜欢一次学习就搞定它，但是有时候我们还是需要复习，假如学习材料凌乱无序，肯定会浪费时间。材料越有组织，复习起来压力越小。
我现在是一名大学教授，多年来我已经给成千上万的学生提过建议。我的很多学生都尽可能地避免数学和科学课程，因为他们“不擅长”或“不喜欢”。我给学生的建议总是和给我女儿的一模一样：“先学好了，再看是不是还想放弃。”毕竟，教育不就是应该让学生能更有把握地应对挑战吗？
感谢以下各位分享了他们杰出的专业知识：Sian Beilock，Marco Bellini，Robert M.Bilder，Maria Angeles Ramón y Cajal，Norman D.Cook，Terrence Deacon，Javier DeFelipe，Leonard DeGraaf，John Emsley，Norman Fortenberry，David C.Geary，Kary Mullis，Nancy Cosgrove Mullis，Robert J.Richards，Doug Rohrer，Sheryl Sorby，Neel Sundaresan和Nicholas Wade。
的确，将三个单词（比喻、内在化、视觉）融合在一起有点过分，但是比喻法和内在化结合可以让你更好地理解和记忆抽象但重要的知识。过程和内在化是一样的，不同之处在于你首先要用一个比喻来替代抽象的知识。虽然应用比喻法有些繁琐，但是当难以想象出概念的图像时，比喻法还是很有用的。
随意信息的有利一面是理解起来不费劲，要理解心脏如何泵血肯定比认识心脏各部分的名称更为复杂。
第一，几乎没有科学证据证明，这世间存在一种可在任何情形中运用的一般的“意志力”。例如，没有迹象表明，那些具有足够“意志力”、为参加全国拼字大赛而苦练无数个小时的学生，如果让他们练习弹钢琴、下国际象棋或者打篮球，也能表现出同样的“意志力”。事实上，如果说有什么不同的话，现有的证据显示，意志力是一种完全依情况而定的属性。人们通常发现，在某些行业或领域之中，他们更容易逼一下自己；在另一些行业或领域，则很难逼自己。如果卡蒂在研究国际象棋10年之后，终于成为特级大师，而卡尔则在练习半年之后就放弃了，那是否意味着卡蒂比卡尔有着更强的意志力？
[4] Klein 1999，p.150，引用了Klein and Klein 1981。但是要注意Klein和Klein 1981中所述的样本数目较少。
·这是我现在所做的事情的一部分吗？应该是什么样子的？
那么，开始做题时，就先做看起来最难的那道。不过要做好准备，一旦你发现自己已经一两分钟没有进展，或者感觉可能想偏了，就要立刻抽身出来。
正像我们发现的那样，每个人都有在他人面前展现自我的渴望，即使他们天分平平。那么，难道非要高管正式倡导和积极认可，这种展现自我的渴望才能转换成积极的学习实践吗？
“我的发起人只是没有时间参加这个项目。他发起了8个项目，虽然他说的都对，但在催化师离开项目时，他不在现场。我记得首席执行官在走廊里对我说，我有某某某作为发起人，是多么幸运啊——我无言以对。”
（3）享受这个习惯。假如你不能享受这个习惯，这个习惯就不牢固。用头脑风暴法列举出各种各样可以养成的习惯吧，我想在一大堆想法中找出一个让你享受的习惯（阅读、练习和目标设置）应该不难。
如果一门课让我为难，我觉得和班上其他同学一起学会好些。那样我可以提问，和大家一起解决共同的困惑。可能我反过来还能帮助别人答疑解惑。
作为一个简单的示例，让我们再次回到记住数字串的例子之中。当史蒂夫努力提高自己的记忆力，以记住那些数字时，他显然并没有使用刻意练习来提高。那个时候，没人能记住40个或50个数字，当时的记录表明，只有少数几位记忆高手可以记住不超过15个数字。而且，当时也没有已知的练习方法可用，自然也没有哪些导师在教授这样的课程。史蒂夫必须自己通过反复的试验来想办法提高。
·员工被要求承担额外的工作，以弥补管理人员外出时的空缺。
——杰弗里D.卡尔匹克（Jeffrey D.Karpicke）、
③吃会不会导致朝代更替？吃在中华五千年文明中所承载的文化？［比喻法+内在化，这篇文章就是运用的比喻法来解释］
在近8个月的时间里，我在组织中坚持问“小组的目的是什么”这个问题，让他们的神经变得很紧张。在这种紧张中，两位小组成员集思广益，想出了四个非常清晰而重要的分目的……这很快使得整个会议的效果得到了极大的提升。
真实情况大概是这样的：你的注意力从教材溜到了笔记本电脑那里，然后脑袋就不疼了。掀起笔记本显示屏查看消息的一瞬间，你甚至还有点雀跃，还是来看看杰西发来的搞笑图片吧……
比喻或类比还可以让概念牢牢留在脑海中，因为它们把新概念和已有的神经结构联系在了一起。这有点像用描图纸描画图样，比喻和类比至少让问题变得有迹可循。如果有时你想不出任何比喻或类比，就在手中拿支笔，再在面前放张纸，写写画画都可以，不过一两分钟的随手勾写，你就会收到意想不到的惊喜。
再次是解决真实的问题，面对现在存在的自己工作中的问题，行动学习的参与者们，热情高涨，领导见到实效，对行动学习更加支持，形成良性循环，出现了今天行动学习培训受到各方管理者广泛欢迎的局面。
我希望你能因为这本书而不再死记硬背，读完它不是结束，而是你应用新方法指导学习的开始。可能你会觉得这本书里不是每个方法都那么有效，这是很正常的，学习本来就必须因材施教，因“课程”施教。但是如果你肯实践，我担保至少会有一种技巧能帮你学得更快，学得更好。
但要成为一个精通的保险箱破解者并不容易。费曼培养着自己的直觉，去掌握锁具的内部结构，他像钢琴演奏家一样练习解锁，让自己在发现密码的前几位后，可以快速地尝试剩下的排列组合。
3.我开车时思维最清晰。有时我会休息一下，开车出去兜兜风，这个办法屡试不爽！我总是得忙点什么，因为如果仅仅是坐在那里苦思冥想，我很快就会因为无聊而走神了。
我收到过一封由吉尼斯世界纪录保持者鲍勃J.费舍尔（Bob J.Fisher）写来的电子邮件，他一度在篮球的自由投篮项目中保持着12项不同的世界纪录。他的纪录包括：在30秒钟之内实现最多次数的自由投篮（33次）、在10分钟之内最多次数的自由投篮（448次）以及在1小时之内最多次数的自由投篮（2371次）。鲍勃在邮件中告诉我，他看过我撰写的关于练习效果的研究成果，并将他从那些研究中学到的东西运用起来，以提高自己自由投篮的能力，这使得他比世界上任何人都投得更快。
曼德尔布罗特创造的新式几何让我们懂得，那些有时看起来粗糙混乱的事物，比如云和海岸线，却在一定程度上存在规律。视觉的复杂性可以由简单规则创造出来，正如现代动画电影制作中的神奇手段。库尔顿的诗歌也影射出了曼德尔布罗特成就中蕴含的概念——宇宙某部分细小、微妙的变化，最终会对其他一切产生影响。
但在这里，你要理解一件非常重要的事情：一旦你已经达到了这种令你满意的技能水平，而且能做到自然而然地表现出你的水平，无论是开车、打网球还是烘焙饼干，你就已经不再进步了。人们通常错误地理解这种现象，因为他们自以为，继续开车、打网球或烘焙饼干，就是一种形式的练习，如果不停地做下去，自己一定能够更擅长，也许进步较为缓慢，但最终还是会更出色。人们认为，开了20多年车的老司机，一定会比只开了5年车的司机更擅长开车；行医20年的医生，一定会比只行医5年的医生更优秀；教了20年书的老师，一定会比只教了5年书的老师能力更强。
对拖延我得提一个小建议，你要暂时把自己与那些会干扰你的人和事融离开。自己到一个房间里去，或者去图书馆，这样就没什么事能让你分心了。
[8] Christopher Lee Niebauer and Garvey 2004。Niebauer提到目标物和元级思考的差别。句中第三个似是而非的错误，顺便说一句，就是没有第三个错误。
对这种适应能力（或者像神经系统科学家所说的“可塑性”）最早的观察结果，在一些研究中多次出现，这些研究着眼于盲人或聋哑人的大脑怎样“重新布线”，以便为大脑中专门用于处理视觉或听觉的部分找到新的用途，这些部分对于失明或失聪的人来说已经用不上了。绝大多数失明者由于眼睛或视觉神经出了问题，无法看见东西，但视觉皮层和大脑中其他的部位依然在充分运转；他们只是无法从眼睛那里获得任何信息。如果说大脑真的像电脑那样是硬连接的，那么，这些视觉区域永远在那里空闲着。不过，我们现在知道，大脑会重新分配它的神经元的路径，以便这些以其他方式无法得到运用的区域也可以用来做其他的事情，特别是涉及其他感觉（如触觉、味觉、嗅觉等）的事情。失明者必须依靠其他那些感觉，从周边的环境中获得信息。
众所周知，行动学习引入国内始于1998年，是由时任中组部培训中心主任陈伟兰老师领导的团队完成的。很荣幸我当时就在这个团队，亲自参与了整个过程，并且参与了行动学习方法在甘肃省贫困地区的中高级公务员培训项目的处女秀，之后又经历了行动学习在华润集团的引入和发展壮大。
Deller商业服务公司为公司、公共机构和政府管制行业提供管理和外包服务。它开始是一家属于私人部门的供应商，在2008年并购了LGC（这是一家专门为地方政府提供外包服务的公司），从此，它的业务范围扩大到公共部门。
我们密切关注着实践、分享、阅读和写作的循环过程，这是实践者生涯的一部分（见图8-3）。我们从事行动学习实践者的经历与非常知名的Kolb循环圈（Kolb等，1971：21-42）相吻合，也与许多专业发展的模型有很多相似之处。Bourner经过研究，谈到了四种知道的方式：原因或者推理、获得知识、经验主义和内省（2002：2-3）；与上述周期相对应，这四种方式起源于实践（经验主义），然后通过共享和赋予意义（原因）、阅读（获得知识）和写作（反思）来完成循环。
这是医院系列三本书中的另一本（两本由瑞文斯编辑，一本由威兰德和雷格编辑），写的是1965~1969年期间医院内部的沟通项目，涉及10家伦敦医院的数百位医生、护士和其他人员，是行动学习最大规模的实践项目之一。
也许你习惯了让拖延和愧疚成为做事的动力，那么你会很难相信还有其他的办事方法，而且找到恰当的时间规划方案是要费点工夫的，因为之前你从没认真了解自己不慌不忙做好一件事要多久。结果，拖延惯犯总把每次的拖延看成个别例外，当作“就这一次”的现象，说自己下次不会再犯。还是说得好听，即使你知道这是自欺欺人——这让你一次次相信自己不会再犯，因为没有行动日志做参考，就没有反驳自己的理由。就像奇科·马克斯（Chico Marx）曾说：“你要相信谁，是我还是自己的眼睛？”
基于对瑞文斯的解放理念的理解，并且出于对一些所谓的“行动学习”并不能达到瑞文斯的价值观要求而感到担心，一些实践者通过确定一些质量控制标准来解决这个涉及鉴别的问题。





### [番茄社区直播最新地址](https://bitbucket.org/moon-lj/fq/src/master/)

### [小红帽小狐狸直播最新地址](https://bitbucket.org/moon-lj/huli/src/master/)

### [91抖阴视频最新地址](https://bitbucket.org/moon-lj/91app/src/master/)

### [逼哩逼哩最新地址](https://bitbucket.org/moon-lj/bilibili/src/master/)

### [麻豆传媒最新地址](https://bitbucket.org/moon-lj/madou/src/master/)

### [泡芙短视频最新地址](https://bitbucket.org/moon-lj/pao/src/master/)

### [优质福利app视频直播聚合平台](https://bitbucket.org/xiuapp/app/src/master//src/master/)